%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Construis un triangle $ABC$ avec $AC=6$~cm;
$\widehat{BAC}=52$\degres; $\widehat{ACB}=38$\degres.
\item Quelle est la mesure de l'angle $\widehat{ABC}$ ?
\item Trace le cercle de centre $A$ et de rayon $AB$.
\item Explique pourquoi la droite $(BC)$ est tangente à ce cercle en
$B$.
\end{myenumerate}